黑暗靈魂同深淵有咩關係

世界蛇似乎所講嘅回歸黑暗並唔係由黑暗靈魂統治世界，而且人類活尸化仲點可以有意識管理世界？

米狄爾吞食嘅黑暗係深淵的黑暗靈魂？

說客蟲誘使環印城墮落黑暗又係指深淵？即係深淵同無火時代其實係唔同嘅？

照無火祭祀場嘅世界所睇，不死人亦唔見得喺無火世界特別強大，反而深淵會使人發狅

世界蛇似乎所講嘅回歸黑暗並唔係由黑暗靈魂統治世界，而且人類活尸化仲點可以有意識管理世界？

米狄爾吞食嘅黑暗係深淵定黑暗靈魂？

說客蟲誘使環印城墮落黑暗又係指深淵？即係深淵同無火時代其實係唔同嘅？

照無火祭祀場嘅世界所睇，不死人亦唔見得喺無火世界特別強大，反而深淵會使人發狅
0
0

一樣唔太明黑暗同深淵既關係
我既理解深淵係以崩壞形式表現既黑暗

殘體字

尸 屍